［珠大］珠大真係食開人血饅頭

作為一間大專院校，自己學生傷左就淨係出去同受傷同學影張相打個咭就算，抽個水表示慰問，做完show就當無事發生，真係抵你今時今日貼錢都冇人讀

推俾多d 人知等佢快d執

負評狗出黎講兩句，淆底唔出聲？？